Studuju v Praze , protože je blízko Řecka .
Tady jsou hezké staré budovy .
Líbí se mi , že jsou hodně kavárny a hospody v Praze .
Jestli chce bydlet v Praze , je důlezité , že umí mluvit češtiny trochu .
Učila jsem se češtinu ve škole .
Počasí tady je také dobré .
Není snih a není zima , ale občas prší .
Teď bydlím v bytě , ale nȧ začátku jsem bydlela v koleji .
V Praze jsou hodně fakulta , klube a hospody .
Jsem moc spokojená .
